sammi似係一早已察覺

55

佢揀唱呢首
同埋投入咁多感情
唱到咁肉緊

我諗。。。佢係報導出街前一排
肯定已一早知曉
只係佢估唔到原來佢猜測既
真係完完全全係事實
仲赤裸裸咁暴露家醜係7百萬人面前

5你老

希望佢個唱再唱一次「演員」

好撚應景

謙謙d歌好正

得罪講句，
一直覺得牙謙好假惺惺仲要改個柒名Joker

不過sammi唱演員唱得好正

0:56開始唱啊

名係幾柒
不過d歌係正既 同大張偉兩個好好笑

你又不是個演員
別設計那些情節
沒意見 我只想看看你怎麼圓

你難過的太表面 像沒天賦的演員
觀眾一眼能看見

該配合你演出的我 演視而不見
在逼一個最愛你的人 即興表演

可你曾經那麼愛我 幹嘛演出細節
我該變成什麼樣子 才能延緩厭倦

原來當愛放下防備後的這些那些
才是考驗

沒意見 你想怎樣我都隨便
你演技也有限
又不用說感言 分開就平淡些

該配合你演出的我 演視而不見
別逼一個最愛你的人 即興表演

什麼時候我們開始 沒有了底線
順著別人的謊言 被動就不顯得可憐

其實台下的觀眾就我一個
其實我也看出你有點不捨

場景也習慣我們來回拉扯
還計較著什麼

其實說分不開的也不見得

其實感情最怕的就是拖著

越演到重場戲越哭不出了
是否還值得 （係時候唱值得）

該配合你演出的我 盡力在表演
像情感節目裡的嘉賓 任人挑選

如果還能看出我有愛你的那面
請剪掉那些情節 讓我看上去體面

可你曾經那麼愛我 幹嘛演出細節
不在意的樣子是我最後的表演
是因為愛你我才選擇表演 這種成全

有啲野朋友圈知道個心已經銀住銀住
而家全世界都知 仲要同個姊妹搞埋一齊仲唔崩潰咩

唱得好難聽

但係佢好真情流露

好似情緒崩潰就喊

自己係卡拉ok房發洩情緒咁樣唱

所以難聽係合理既

係呢個男人佢已經原諒一次又一次

每次以為自己從此得到幸福，修成正果

上天又要褂你幾巴，俾個大考驗你

個種心痛啊

定係佢平時演唱都咁肉緊？咁真？

平時唔係咁既狀態喎

無啦啦揀唱呢首

同埋其實都幾明顯係投入真感情去唱

喊曬 好委屈咁

面又腫 應該情緒影響到身體 食好多藥控制住

跟住藥物又令佢肥腫

結論
歌戲錢 全部sammi >>> 老鼠安

其實老鼠安冇天份又唔夠努力

臭串黎論不相伯仲

努力乜西都砌咪有條仆街份

繼續返大陸奶韓紅隻西啦佢

好慘

認真好聽好多

駁唔到

係 成日見安仔揸空氣波
BTW 好難聽

條臭系點會同sammi 係姐妹

咁快有答案 都似係有心理準備

n 年無睇佢live

投入左咁多嘅？

可能真係好似樓上講 係真感情

咁樣講放不低中咗好撚多年啦

聽左兩句即刻熄左

係囉 sammi有活力
但係以前唱歌感情無咁豐富，無咁投入
今次真係唱到吶喊咁

佢仲要講普通話學北京腔係咪都卷脷，聽到打冷震

做咩PO我BB出嚟

我覺得好聽好有感情

好撚難聽，但聽到好心噏

越難聽越心up

好聽在有感情

原本覺得呢首歌D歌詞好作狀

sammi唱我覺得好真摯好心痛

但2017唱

佢以前唱普通話咬字唔係咁

多謝個的士老 家醜不出外傳

嘩 d 發音差撚到...

不過歌詞太應棍...

黃心穎ig係報導出街前幾日都關咗ig留言啦

根本報導出街前， 當事人己經知道咗

好難聽唔夠氣

又作故仔

雖然撐sammi 但講真真係唱得好麻麻
唔啱佢唱呢首歌

是因為愛你 我才選擇表演
這種成全

不在意的樣子是我最後的成全。聽到都心疼

利申：平時好唔鍾意呢首歌

我都係咁話

上帝報串

差好遠

不在意的樣子是我最後的表演
是因為愛你我才選擇表演 這種成全

成班文盲，寫撚明2017音樂會

新聞好似話安心暗撻咗兩年

明明唔係佢fans 聽到好心up

傳媒都知道既野係2年

即係見見地光，掌握到證據都2年

仲未計屌西之前眉來眼去個D日子

而且係心穎呢單黃左之前，老鼠呢D爛蒲性格，
都大把前科啦

講真 兩夫妻同床共枕 對方移左情點會唔知 老套啲講句 女人直覺不嬲奇準 尤其係另一半嘅諗法 根本佢地兩個本身感情就開始破裂 個男嘅再有條咁嘅女埋身 好自然就出軌 sammi就算察覺有野唔妥 又可以點 又唔忍心離婚一刀兩斷 就隻眼開隻眼閉 係估唔到咁就比人爆左出黎姐

如果兩年前知道
佢仲同雞穎一齊做尖?

知有第二個 但唔知係雞穎掛

見到佢有一下嘴角忍唔住 睇到喊左

我只可以話樓主係盲粉，好客觀講句好難聽

Key 太低 鼻音重 無共鳴
Btw感情係有既

Sammi bb

聽左好幾次

越聽越正

上蝗國唱蝗語歌收皮啦

sammi 表達得麻麻, 我搵返原唱, 再聽hebe 唱
最好原來係HEBE
首歌好岩佢, 有感染力,唱功或者唔夠原唱勁, 但幾樣野佢表現得平均好
佢參加呢D 比賽無能咪咀啦? 同埋佢幾多歲?

認真唔好聽

我都留意到戚咗一下